和理非當你係狗又唔撚聽 勇武就當你空氣 軟硬都唔受既政府

係咪武力推翻係唯一出路？
學術討論